集大家既正評 創造一個最多正皮既post

感謝大家 我先正評

㩒錯負評

屌 比正皮唔該 唔好比負皮

無問題

你係咪特登

Ok
利申負皮

大家一齊創造一個最多負皮既po

好嬲 你點解要咁做

幫你創造 正皮=負皮

你地比正皮ok?

㩒左兩次正評

一次負評

講大話

依家有2個正皮 仲爭少少追到

你已對這討論評分了

但係禁錯負皮

見你咁撚慘 比個正皮你

評已正

屌

你地睇清楚再比ok?

正皮唔該

屌 又唔小心㩒錯soory

Sorry

你地係咪要激嬲我

係

support

正皮ok?

已負皮

好失望

啱啱搭完車頭暈暈好眼瞓
好似唔小心撳錯負皮

皮已正

47啦 點追

仲係2個

搞錯

正呀屌

你地特登？

我唔會放棄

皮已負

收膠啦

契爺快d死，留d遺產俾我

契仔你竟然想我死

又厄負皮

對唔住，香港手發作

屌我用緊日文版禁撚左負評

集盡負皮於一身

唔識睇日文又用日文